支那粉蛆同香港警察割蓆！「警察與示威者扯貓尾，做場大龍鳳比中央睇！」

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

起風了～

邊個戇鳩走漏風聲啊

放機場拍示威條場比佢地
再話其實香港一直冇示威只係拍出黎

賊婆真係玩出火
而家輿論 竟然覺得 你地香港人夾埋 線習總

最近個新聞話中聯辦 夾埋賊婆 欺上暪下，報喜不報憂
睇來好真

應該中國有人煽風點火

批准遊行 =
警察加班收加班費
港獨暴徒收美國錢
原來一切都是扯貓尾

大紀元就唔好盡信

可能係習總開始放風想犧牲林鄭同差佬呢

呢招可行

睇到D 疑似鬼係度不斷撥火
會唔會係黑警內部都作反呢 ???

關我撚事
共狗唔可信

五大訴求
缺一不可

解散警隊
清算黑警

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

等睇林鄭兩邊不是人

7婆係黑暗兵法之后，

如果由頭開始過，要你we connect晒全世界，
我諗諸葛亮翻生都會話做唔到

又可能係假放風等我哋以為有機會短期內贏，會放鬆咗。

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

隔岸觀火得把口以為自己看透世事

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大智慧

微博既風向
等於中共想要帶既風向
佢地唔想要既
唔會出現

ching sick wan

諗諗下，7婆可能真係下緊一盤好大的棋

一野connect全世界

［有片有圖］今日班喬裝警又係用粉紅色去分係咪自己友

應該係習總開始推個波比人

扑街 點算

頂住呀7婆

支蛆：屌嬲

又話支持香港警察，割得咁撚快

仲有tvb果幾張相

佢哋想像力真係冇極限架喎
創科界冇呢班人才真係一個遺憾

越多人討論真相就會出左黎

開始叫人唔好理香港啦

同佢地講差佬做戲呃ot 十萬人仔一個月

mandam

習派江派傳左好耐
其實一係林鄭弱智先搞到咁
一係佢真係想中共死亡

機場機場

大陸佬都睇得出港共等緊差佬死

唔知邊個condom咁好彩成位被選中的人呢

都叫咗霞姨搵d好d嘅茄喱啡架啦

中央網軍開始落order

睇黎真係想賣警察完左件事
吹定個風
就好似屈示威者港獨咁

呢個可能性我覺得幾大
貿易戰正式開打 中共已經唔想再拖咁耐啦

你睇下呢兩日咁大獲 港澳辦都仲未出黎講野
應該周身唔得閒

唔知中国網民知道佢地每個月有差不多十萬OT錢 (~91000 RMB) 會唔會繼續撐警

唔會架
班蠻人真係唔識但以為自己好叻睇透世事架

快d出老解啦

岩啊
其實做緊戲
中國人唔好再支持漢奸黑警

其實一個月前同啲知道發生咩事嘅大陸人傾過
如果香港示威一直無停落黎
大陸啲人就會開始懷疑發生咩事
點解共產黨會搞咁耐都搞唔掂
樓主個啲言論未必係帶方向
而係一部分大陸人開始懷疑發生咩事

愈黎愈理解唔到

啱喎，要同大陸啲人講啲狗有十萬以上加班費，睇下佢地仲起唔起哄

暗黑兵法之皇/遺臭萬年on9婆

ching sick ball

微博不可盡信

唔好輕敵
鬧警察不作為
真係有機會佢地殺警企圖返盤

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

成班奴隸奴性重到入骨可悲

佢地啲風轉到自己都就暈低

開始帶風話警察管冶不力
要派解放軍

世界最沒尊嚴的是警察
講得啱喎

推向國際，俾人睇下佢哋有幾腦殘

抵撚死
咁愛國吖嗱
人地當你係曱甴炸

怎麼他們會知道我們是演的 誰漏風聲。。

下面有人話我地係做戲引中央出解放軍 仲話唔可以中計wo

力量同幻想會嚇你一跳

唔知跟住會點呢

警察真係好慘

傻仔嚟嘅。六把槍36粒子彈，
你前面有100個示威者，
你覺得你開得槍可以存身而退？
你手指拉 trigger 個下已經判咗自己死刑喇

班狗想攞權攞勢攞錢 所以搞場大龍鳳出黎
次次和平遊行 就出防暴狗 出催淚彈 搞大鑊件事
如果我係狗隊高層 我都會咁做

大撚鑊 比大陸狗睇穿左
快d通知警察要認真d
唔係會害左佢地

牆內竟然有人知出解放軍=攬炒

出刀手 出老解 既恐嚇手段出齊哂咁滯
抹黑 經濟轉差 恐怖主義苗頭去分割和壓勇武又唔成功
想打輿論戰連YouTube Twitter 都ban9佢地

佢地可以出既招得番唔多

依家接近讓步 同埋真鎮壓二揀一
但係中共呢兩個月不斷係內地抹黑香港人
仲要一副強硬態度 如果讓步等同自打嘴既
佢地最驚內地民眾有樣學樣
為保政權只能出武力鎮壓
但用武力鎮壓會比藉口外國勢力制裁
同時會即時廢左有能力幫手打貿易戰既香港

但有64既經驗 我自己覺得佢地會戇尻到揀出解放軍鎮壓

梗係放呢條片啦屌

8月25日荃灣, 防暴打手勢放走示威者?

「连登上说」又嚟偷睇連登 曳曳啊你~

爆眼都自編自演 你演黎睇下

講還講，唔好幫習小學生洗白，佢都係一伙嘅！

係，你班mon緊po既大陸人而家先知佢地係英屬香港皇家警察既餘孽？

唔搞機場跟本無人會理，人地當你做戲

笑撚死

屌點解會比佢哋知道咁撚醒嘅

有快速上彈器
彈量 x2
都係72飛

邊個爆出黎呀

江派應該

Condom

班支那蝗係咪mon 連登耐左開始洗左腦變左連登仔
開始學左白衫落冷氣

睇佢地講埋啲低能野好撚火滾

真係堅wo, 好多都轉左風

大陸人真係好撚醒

快 d話佢地知 ot錢幾多

一定係中共想棄卒
黑警同林奠將會成為condom

點解全部野都調轉黎講

睇返覺得大家進步得好快

話佢地聽警察連續十幾個禮拜放黑衫搭地鐵走，延續運動壽命，呃維穩錢

呢排已經開始有班人嗌人民日報收皮 我地唔撚想知香港啲嘢

7月份警察計埋加班 工資平均13萬港元

comment已刪

合作 扯貓尾comment 已刪
支持警察 commet 保留
唔明官媒想點

冇del wo

咁撚要面既政權冇可能會揀讓步
最後應該係解放軍落黎大屠殺
為左消滅我地呢班令佢冇面既人出返啖氣

如果當日係今日既手足
呢個應該重傷

豬不愧為豬

Condom 仔

支那蛆只識陰毛論

怎麼忍心不讓中国全民知道呢？（ 佢地憎富貴厭人貧，無論如何，只要見你過得好絕對絕對唔會 I am happy with you 只會妒忌你，只要比佢哋知道你有佢哋冇嘅嘢佢哋就會瞬間又極度支持變成唔支持仲要憎你憎到不得了 嗰種心態 )

信我，絕對要推，有用，you know what I mean

如果係真暗黑兵法之皇
咁英國唔出聲又好似好合理
好L亂呀

微博？

俾佢哋發現左添

中point 之前好勤力咁開記招
可能落雨無左陽光

林鄭英國護照